<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE pr SYSTEM "file:/home/aninhas/Desktop/2020_2021/PLC/PRI/TPC/TP4/pr.dtd">
<pr>
    <meta>
        <key>PRI_2020_TP4</key>
        <title>Servidor em NodeJs para o dataset Arqueossítios</title>
        <bdate>7-11-2020</bdate>
        <edate>9-11-2020</edate>
        <supervisor url="http://www4.di.uminho.pt/~jcr/"> José Carlos Ramalho </supervisor>
    </meta>
    <workteam>
        <worker number="A84475">
            <name>Ana Rita Miranda Rosendo</name>
            <email>a84475@alunos.uminho.pt</email>
        </worker>
    </workteam>
    <abstract>
        <p>
            Foi-nos proposta a realização de um trabalho de casa que tem como objectivo criar um <b>servidor</b> em NodeJs que 
            recebe pedidos e responde com a página <i>HTML</i> correspondente.
        </p>
        <p>
            Primeiramente, foi necessário criar uma stylesheet que gera um índice multinível em que cada nível é um concelho e, 
            em cada concelho, encontram-se os arqueossítios que pertencem ao mesmo. Esta stylesheet gera, dentro de uma pasta 
            denominada "arqweb", os ficheiros <i>html</i> para cada arqelem e o <i>index.html</i>. 
        </p>
        <p>
            De seguida, foi necessário criar um servidor que ao receber o pedido <i>localhost:7777/arqs/ <b>3</b></i> devolve
            o <i>arq<b>3</b>.html</i>, por exemplo, e que ao receber o pedido <i>localhost:7777/arqs/<b>*</b></i> devolve o 
            <i><b>index</b>.html</i>. 
        </p>
        <p>
            Depois de proceder à realização das tarefas ditas anteriormente, pode-se observar o seguinte: o servidor, depois de receber um pedido do 
            tipo <i>localhost:7777/arqs/ <b>n</b></i> em que <b>n</b> corresponde ao ficheiro do arqelem <b>n</b>, devolve o <i>arq<b>n</b>.html</i>; 
            o servidor, depois de receber um pedido do tipo <i>localhost:7777/arqs/<b>*</b></i>, devolve o <i><b>index</b>.html</i> e este índice é navegável, 
            ou seja, podemos, ao escolher um dos arqelem, ir para a página <i>html</i> desse arqelem porém, para voltar ao índice, é necessário efetuar 
            novamente o pedido <i>localhost:7777/arqs/<b>*</b></i>.
        </p>
    </abstract>
    <deliverables>
        <link url="./arq.xml">XML dos arqueossítios</link>
        <link url="./arq.xsl">Stylesheet que cria um índíce multinível</link>
        <link url="./server.js">Servidor</link>
        <link url="./pr.dtd">Project Record - DTD</link>
        <link url="./pr.xml">Project Record - XML</link>
        <link url="./pr.xsl">Project Record - XSL</link>
        <link url="./pr.html">Project Record - HTML</link>
    </deliverables>
</pr>